[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (152) SH到3.5

活動卡池自己入GAME睇

活動卡池自己入game睇

11019 11019 11019...........

Lm

係咁懶架啦

要刷野我都係推大波wo
打全體 唔驚 入埋極z波係咁連擊 唔驚
真係合埋眼都打死對面

SH到3.5

大波真係最無腦 係少咗好多人掛

麻煩大家間唔屎用返推文推翻個post 上黎，無bookmark 就有排搵

有冇人有lrbooo招主動技嘅gif
越睇就越覺得好撚型

專登唔食自己屬既珠都係力極意dokkan
可能前面打得唔夠快

捷徑啦𨳒

好柒,射唔死扎馬斯

有射出去咩

成日都諗
究竟扎馬勁定吉連勁

有
分體係出拳個下

吉連啦

明顯lrbx型d啦

咁即係極意勁過合體
又唔係好make sense

咩技我都覺得lrbx贏

冇話bx唔型
不過bo呢下越睇越正

Thx

冇得睇依啲
K型戰力

又要公投 Bxxx定Booo
邊個型啲?

Bx 最型
沒有之一

歧視我姐

有種強者既餘裕

格比達出場係解決事情
比古洛出場為劇情拉布

一個chor樣 一個囂張樣

冇人覺得lrbooo未變之前型好多咩
打布歐個陣真係

其實booo都係
係動畫整到咁撚柒姐

格比達似比達多啲
比古洛似悟空多啲
幾時出返個電影等比古洛平反下

出套悟空同broly 合體打其他宇宙就好好票房

會唔會係掉番轉

咁呢樣又真
劇場版㩒住大波黎砌
再出劇場版拉返邊個入正史好

格比達有m額

但性格黎講 比古洛似比達多d 串咀又成日撚對面狗
格比達就似悟空嬲認真打個陣

古拉

黃金古拉

串咀悟空都會串 但係打法真係似悟空
又玩野又變朱古力 多數都似係悟空諗出嚟

特登俾布歐吸收咁on9只有悟空先做得出

比達一下收左佢皮啦⋯⋯

第一次聽比古洛似悟空

我反而覺得悟空無腦 唔會咁醒諗到比布歐吸收
你睇下佢係超連道符同仙豆都唔撚記得拎

格比達咁乾手淨腳咪似比達唔留情
又成日冷笑chor樣

認真 Z嘅悟空好撚醒
比達有腦但係自大容易暴走抵消咗

超既劇情
真係好on9

可能以前睇個陣見到比古洛一合左體之後就串柒柒 十足十比達一開始變左做超級比達個陣 就定左佢形覺得佢性格似比達

新post留名
立花係咪潛左

仙豆唔記得拎 拎個壺唔拎符 見到杜舞Kiss勁大反應
智力-99999

我見仲有跳 應該無

串柒柒係合體人特性黎

其實明哥有冇真正講過兩個合體個性格偏向似邊個 好想知

成件藍色底衫
一定係比達行先

無M額 唔計

屌你啦

以前gt黑歷史
而家 超真係連黑歷史都不如

但超都起碼叫做正史GT?

緊身牛仔褲

其實比古洛真係好撚型
點解動畫同hero要整柒佢
明明原本佢先係主史

本身超係base on神與神呢套惡搞味既設定去建立
註定走歪路

格比達親生仔

討論區都要單game

Gt超4有設計
你睇下超 屌你老母 紅藍灰
Gt邪惡龍篇用龍珠對應返邪惡龍
首尾呼應 帶返龍珠個重要出黎
超 無限降低悟空智商 打鬥垃圾
重點 冇一集唔崩 on99

Gt細路仔悟空on9啲定
超悟空on9啲

個黑悟空篇 睇到我幾撚尷尬
坐撚左時光機坐咗幾多次
連比古洛個集都可以崩到閪咁
根本拎龍珠兒童向就係好撚戇鳩嘅一件事

GT淨係10倍龜波氣功同100倍龜波氣功個威力對比番z都得啖笑啦
Z個時期一個全力龜波都話可以打爆地球 GT 10倍？射爆棟樓同埋GT 前期d劇情都好撚拖下 後段邪惡龍更加係草草了事 唯一賣點就只係超4夠型咁大把

好憎gt下喎

GT最叻係搵返巨猿個設定玩
新大波都有話人形發揮到巨猿之力
其次就係首歌Dan Dan太正

其實神與神大電影ok架 佢想擴大個宇宙觀
但係超 變到唔同咗 乜鳩同比魯斯互打一拳
個宇宙震動 我真係 之後藍髮打菲利又唔見有？
On9垃圾龍珠超

電影都係話佢地打落去會毁滅宇宙
最尾變返超一格硬到 不過幾型無理佢

你認真睇一次GT就會發現其實好撚多bug
套野除左超4畫得靚 首歌好聽之外 唔覺得有d咩係可以叫做係超之上 最多都係話 GT=超

係 好多都可以 悟飯變返超1無咗潛飯
但起碼打鬥算可以 起碼打到仆街真係會流血啊
last悟空同神龍走呢個ending 真係眼濕濕

因為當時係2個"神"對打 復F 都只係得藍毛係"神" 足金鳩猴唔係 所以唔會出現到打到成個宇宙收皮
咁當然啦 都可以話係用黎埋尾嘅藉口黎

因為超真係為出而出
變自在極意 我真係冇乜感覺

就係佢一擴展就去到神既領域
吹太大，搞到之後d設定失晒控

先會出現藍悟空打無閑

有講咩 好似冇喎
我幾日前先睇返

呢個真係 簡直離撚晒大譜

GT最大問題係前期又整唔返以前搵龍珠嘅冒險
中後期靠曬悟空打(47)其他人做春藥多
成日就係望住班人圍住悟空蓄氣咁就一集

唔太記得 好似話咩一路打一路爆星球定咩
tv版我無睇唔知

其實gt同超本身都唔係base on漫畫
多bug同唔好睇就預左

班製作組咁勁就佢地做左鳥山明啦⋯⋯

兩套野出黎得兩個好處
1. 賣情懷
2. 出玩具週邊，長賣長有

老界有噏過幾句

GT比超好就係超四人設同歌
爺孫情都有少少嘅

話會震爆地球

其實兩套大電影 冇問題機本上
係菲利修練有bug之外
但去到超重畫真係屌你老味 好撚崩啊
劇情又要改咗啲
既然畫到咁撚柒 索性擺返兩套電影落超咪算囉

新post留名

所以超重畫我係飛曬
打第六宇宙我都麻麻地 飛住睇
係到black出返大杜先追返

除咗呢個
信我 你求其開一集 都有呢個
除咗last kary vs吉連
集集都有啊

超崩得咁勁係因為當時頭個幾十集 制作組個邊搵左d實習生去畫(當中好似話有d係呀差定唔知咩人)同埋個陣個監修求鳩其 所以先會搞到咁撚崩

好似話佢地對拳去到第十下個地球會爆

依張有埋dk啲卡既特效
我先用依張

一開頭係幾撚正 個劇情帶到我入去
但唔夠打坐時光機走 仲要唔係得一次 我屌你真係
到最尾唔夠打搵全王 真係 咁點解一開始唔搵呢
最重點好撚崩 啲打鬥好撚核突

跟住到第六宇宙 鳥山明話重搵制作
咪一樣崩到仆街 力之大會又話再重搵
又係一樣崩 重要啲打鬥集集都係tatatattatataa

神之氣互相係唔可以撞
之後一路都冇神同神打

扎馬斯其實唔係神所以唔計

你本身冇完整漫畫劇本同分鏡做依據
搵邊間公司做都死

力之大會個d收貨架啦 第六宇宙個到我都無心機睇
只能夠講 今時今日 無乜邊幾套動畫嘅作畫係畫得到以前嘅水準

咩理由都好 出比古洛都崩真係死罪嚟
宇宙大會啲柒到爆崩圖我仲好記得
嗰陣仲諗啲細路仔見我地睇套咁嘅嘢
會唔會笑點解當初會咁紅

我比較想睇第六宇宙個比達星係點

大波冇乜人掛用幾隻就冇貨
如果排位唔好，隻大獎波冇疊夠，打王唔係好夠力，成日要2-3回合先打死

所以超漫畫比古洛屌打扎馬斯
全攻率100%超藍 劇情合情理好多

但係超 講真 擺少少經費得唔得 都賺咁撚多錢
東映我真係屌你老母 龍珠超應該搵一拳第一季或者鬼滅班底呢個lv畫喇 呢套係龍珠啊 龍珠啊
Top1王道漫呀大佬

都唔係比啲tatatatata出嚟播比人睇吖

冇劇情咪搵呢d黎拖夠鐘囉

依家d細路仔就係岩睇依d畫風

點解佢要tatata
就係因為冇左漫畫既動作分鏡
所以d打鬥只有不停出拳閃黎閃去

望下龍珠再望下一拳S1
真係會比人笑

z成廿幾年前
z到而家2020年放上枱啲打鬥都可以唔失禮

最搞笑而家科技進步左咁多 但啲畫工唉

無漫畫分鏡真係唔成理由
火影動畫原創集都唔會咁
做乜鳩龍珠全世界都紅足幾十年嘅會搞成咁

個對比 大撚到

第6宇宙篇我都係skip住睇

你搵全龍珠最高質嗰段比
m達打025應該無得超越

唔好咁講喎 你睇下大電影 冇tatattata 架
就係睇你擺咗幾多心機 擺咗幾多經費
同埋睇吓個班底

我覺得扎
佢後尾已經冇被物理法則所困
應該要天使級先清除到

咁無可否認 無明哥畫漫畫分鏡
就永遠都比唔上龍珠Z嘅打鬥
不過都唔應該咁柒

個個哈哈笑世界無得整啦

我搵唔到超有邊段高質啊
係我求其搵z一段都屌打超全部

極意嗰幾場 kary 深藍達 mvp
應該無喇

我記得山室直儀話力之大會有參考真人打鬥
話佢地有去睇嗰啲格鬥比賽 再擺番落龍珠度
我真係笑而不語

吉連未必贏比魯斯
但比古洛可能超越左比魯斯

極意兆幾型 但係銀毛就真係
明明係一個神嘅技巧
唔係撒亞人嘅變身
點知悟空一用就轉頭髮顏色
咁第一宇宙個破壞神用咪成身變黑色

唔好玩啦
自從上咗神之後 有邊一度唔係淨係玩頭髮顏色

其實極意銀眼就夠 黑髮型幾萬倍

為咗出多嗰幾十隻figure夾硬嚟

有既 吉連向觀眾席放波俾悟空擋咗
之後個3分鐘 應該係成個龍珠超畫得最靚

Agger

唔玩髮色點賣週邊呃錢

計埋極意嗰幾場到
可憐嘅悟飯咁辛苦練返都係打二打六就

龍珠超如果個集作畫有
山室直儀
志田直俊 打鬥會有啲睇頭

高橋優也 純粹畫得靚

如果有館直樹 真係可以唔撚使睇
最慘就係成套超作畫監督
都係條臭閪館直樹

其實同人界別有好多好有創意既劇本

點解唔直接買番黎做，好過你明哥成日幫制作組執屎啦⋯⋯

難聽講，制作組班友當工咁打，點會幫你諗到好橋

漫畫同合體八婆打架 平手架

明哥都係hea做咋

直接買劇本咪仲hea

就算有好嘅橋好嘅劇本
跟住俾你畫到崩晒 都係死

總之龍珠走兒童向 其實已經就唔係龍珠嚟㗎喇

如果出係超到咪幾好
還返悟飯Z單體最強稱號

個陣漫畫未做到 動畫做先
我都想睇 可惜

咁明哥心血來潮都會睇緊啲嘅
起碼漫畫無暴走先

動畫得個大綱所以中間自由發揮嘅後果

你睇下套博人傳同疾風傳分別
拎黎做兒童向 消費疾風傳人物
同龍珠超一撚樣

龍珠超得套劇場版有睇頭 新大波套劇場版應該係Z打後打得最爽 最拳拳到肉既一次

隻體貓都係入依隊算

會唔會唔夠坦

其實超4個設定唔錯
極意型係型，但又玩髮色好悶
好似話個個天使都識極意
即係將來無閑都有機會識

隻達列斯畀人打幾傷下
大獎波夠防
體大波有少少危
體同力貓就第一下會痛d，之後ok
三人出完必加防幾頂得，仲有時可以夠珠閃
體金菲本身有減傷，都還可以

唔落技金菲？

打高難關就落，可能要考慮落埋邪念波添

道具有冇得刷

有冇人多體到升隻愛妻達技

用乜野大獎波 劇場boss隊大把大炮洗乜用佢

愛妻達果關d膠囊打邊關多？

Dk 都只係得50% 升個啲係傻鳩黎

仲有咩選擇
好似得返邪波同古拉揀

唔好太介意

當初比達落地球谷一下氣
成個地球都識震，悟空驚到腳震

之後悟空娜美星變超一成個娜美星都行雷又地震
但番到地球「喝」一下個地面郁都唔郁

超3喺地球變身玩到界王神界都feel到
但後來對比魯斯石仔都扯唔起一粒

而家就算再變極意、bxxx/booo都好
比佢一拳轟落個地球地面度都應該只係少塊草皮

所以唔好太在意佢嗰啲乜野威力
忘記佢就係

唔記得仲有隻eza體波

唔係長期隻eza 體波有咩用

長關

咁好似都冇咩其他好選擇

知邪0潛食曬屎

知邪好勁
又坦又閃，仲打二百萬

連擊打2下已經夠啦 唔好咁短視好冇

lr大波又係必打兩下 又大力
係得你地先係到話lr波只係用黎打天下一

2下加埋200，但會扣防
不如用知邪，畀人打一下就二百幾萬

掃場隊入五隻全體一隻加氣就夠，打咩邪波多餘
打新既超激關就唔會用掃場隊，根本無野好嘈

打超激炸wo 扣下防都驚 唔係掛大佬

舊lr 入170防cat 其實都好好擋，入知2飯入龜波唔係打土日既話都唔會死

上個post尾講話速刷用lr45最勁呀ma
咪話劇場boss根本冇得輸

超激黎計，攞新boss rush 唔用道具試關，睇下邊隊快咪邊隊好啲，宜家口同鼻拗

新果d有d都打十幾廿萬
不過唔算好驚既，係力水上未必一回合殺到尾關
45就賺下主動，尾關唔係技屬多數都一下過
力波當300+500體波兩下加埋
45 400+下主動技都係返到，仲有龍拳果250

45隊14分

有幾撚勁都無用，招技好撚柒，用多兩次都唔開胃

係咪要好靚隊先有咁快？

唔係，隊野好柒
落埋速47

14分有d誇張

要有幾多支炮先有咁快

boss rush一樣唔準架 你入面多一兩關係有3-5個敵人嘅
45隊已經輸左段時間 雖則只係一個比較公平比較

之前
45 47 fp45 知飯 父子悟 知悟
後尾換左
45 47 fp45 知飯 牙肉 知悟
不過換左牙悟只係快左幾秒應該唔係必要，落悟天應該都得

最新果關好似得一個係有幾隻
計岩dokkan位就ok

知邪0潛其實都幾勁

lm

岩岩睇返boss 10原來係冇多敵人
唔怪得我冇乜印象
因為我記得冇專登夾Dokkan
同埋我記得只有一次係我冇一回合完1 stage，我記得係技杜黎

呢隊打悟空傳?

平時玩咋，悟空傳應該要落d盾

四不象

用落ok既
係排位煩d
以前都好似好多人玩依隊
不過係體貓換技貓
三人波換體換波，夾人達列斯

悟空傳完全擋唔到
力極意普攻已經打緊萬幾

有冇開道具先
冇開萬幾算係咁

萬幾已經好硬，最緊要佢食必都唔會好痛
技金菲低血嗰陣都俾人普攻2-3萬啦

條痴線佬又快左

仲快過兄弟隊

就嚟同外掛一樣

計算得好精準，每rd 一關，最尾個關應該都試左好多次，一打唔死就自己死先

依家點解比達有人叫佢PETER

佢係咪應該都唔會再出超強襲

Pe 比
Ter 達

加左閃卡又幾靚

以為又黎

刷古拉十技刷到想直接食老界算 食8升1 屌佢老母

唔係物語有ssr咩

就係刷SSR 50% 食8升1 On99

搞到好想換技波

你升做ur啦

你地會升埋上UR架咩我平時都係即食

懶得刷咪升

直接ssr個啲咪即食
要dk個啲就不了

直出我多數生啪，要dk果d就上ur

係咁單抽好咩

解下悶

抽極冇古拉

呢排日日睇龍珠小站live 唔夠訓

D必成撚日打落最低防嗰隻
玩到好心累

前面打十幾下
最後一下
次次招必就係最後果一下

知邪你地點潛?
會潛哂迴先，定都會分啲去會心?

我主會副連

我喺未出eza前潛哂回

我隻力都潛晒迴

我隻力潛左11會 15迴
知就未潛過

好多卡開左路驚潛錯又少用
搞到完全無潛過

咁你覺得潛會好啲定回好啲

佢成二百萬攻，正路一定揀會心
雖則而家用落真係好閃得

我又唔覺好閃得
不過隻野本身夠坦

佢潛左回

問個白痴問題 點解我跟足哂 唔好道具打第一章主線都解唔到

打normal 關

解到了 thanks

Lr兄弟入龜波好似格格不入咁有咩實際用途？

0潛打到400幾萬
不過幾食珠

啱呀
次次覺得嗰十幾下俾坦食 冇理由為咗最尾嗰下食道具
點知次次都食晒時屎

繼續sh 算

打飛機

而家手頭得50石還好
過埋eza 同天下就好難忍手

做咩

speedrun喎

依隊16分鐘差唔多啦

蜜巴係巴哈好搶口，人地問最高悟空傳最高疊到幾多防，佢就串人無攻力零輸出

非禮蜜洞：4 小時前
防可以疊那麼高代表你根本沒有輸出o.o

事實黎 得班傻閪先鍾意拎疊防打飛機

咁留意我做乜

見到有人話古拉冇疊防唔勁真係笑撚咗

古拉係你個名

咁啱睇到姐，有怪莫怪

弱智先會睇巴哈

打悟空傳勁到痴肺

對唔住囉

姐係話蜜巴係弱智

明知巴哈係弱智堆仲走入去
何必要降自己lv同啲技安ssss講耶穌
自己檢討下

我都係得52粒忍手忍手

古拉嬲悟柱
HOLD乜鳩呀

台仔only

唔睇邊有得笑

冇所謂啦
4週年打後啲ur限甩咗大半，咪又係咁玩

玩緊係無問題
俾人串嗰下唔抵

其實睇名開頭咪代表邊個性格主導

串咪block 鳩佢囉

正確生活態度

弱智都學人玩ta 巴哈真係用嚟睇笑話

追乜柒 遲啲咪又係一車車
係追都追LR 追UR會後悔

想追番隻體波

我都係

舊個隻啊 唔係lr個隻

劇場版體波ma 我咪講依隻

最舊果隻定劇場隊長果隻

最舊個隻

紅石冇得換咩

紅石係力

啱 lr 都值得追下 你古拉幾個月前咪又係追 依家抽新貓都好易中

冇中過

新體大波到而家都仲未有

中大獎波就得

差1潛就彩都未中體大波

318出極限超難關好可能要用到佢
鳩估到時出埋Lr 頂上悟eza

頂上悟eza真係大機會

請問呢張抽定刷㗎？

抽

Eza area

諗返起嗰陣要升佢，成泡眼淚

好過放隻野喺度吽臭

開始玩嗰陣啱啱開活動
爆石爆到傻

到七月就2000日登入，唔知送唔送新lr，雖則我一千都未到

當日隻千日悟出個陣既強度係好強/普通/好弱？

唔爆石，仲係50 體個陣，每個星期六日打呢隻野打兩次777，應該打足年半/兩年先20技到

強啦

已經無乜印像
只記得超知好撚勁
nx lr飯 元氣劍 歡喜悟 lr wiki 藍7

點搞 唯一一隻頂上Lr冇刷返黎就係隻悟

宜家有特效 好快搞掂
5週年悶up嗰陣刷完

勁
第二張免費lr攻擊計%唔係實數
食珠回血又加攻

搞錯 成日悶up都唔刷
你無資格話悶up了

我記得出個陣 都係超系3氣 atkdef 70%
但千日悟就全屬性 atkdef 100%

冇話過悶up
大獎波Eza未過300層

果時已經再之後 已經易打左好多
岩岩出果時要拎一堆超強襲去打
16號去頂傷 轉珠比菲利老祖同達爸輸出
輸多嬴少仲要50體 fd list掛隻lr悟係身份象徵

打超強襲仲要限100cost

有啲咁既事?
希望遲下有得dk 超強襲啲角，啲角色幾特別，唔用又好浪費

50體全日打得4/5場，仲要未必嬴到，真係人都癲

限cost唔難打 以前好多sr卡都好用
打個頂上就真係打到頂一聲
我記得第一個出就係柒達
係用刷果隻本氣悟上超3打
諗諗下好似係天使悟時期 唔通我上面講超知隊係再之後係記錯左

好多老手係到 限100cost同LR悟真係好難打

果時勁卡唔多 入關又扣好多氣
個個lv唔會太高，得好少體可以打
仲要得六日先有得打，無乘加不得只，仲要儲好多章

頂上LR悟先，之後Lr力菲
嗰陣升完LR悟拍住技悟爸好勁
夾link 又轉珠出超必

0進度acc起手

完全唔知抽左d乜

之後抽左藍神先正式認真玩

講真要從新升過晒d野好痛苦

隻game一開果時首抽左依隻魔童玩左一個月
之後再刷過隻力神藍達

咁就玩左咁多年
apps game黎講都係得依隻玩到咁耐

做咩無啦啦重新玩過

舊屎呀

放寬咗可以用免費角之後
我覺得用力隊打Lr悟第四關(佢體屬)容易過打技屬
蝶bobo 有回血同暈

我見蜜巴你同我差唔多1000日
以為你3周年入坑

我一開頭玩國際版 見日版出超4先過日版

嗰陣諗住幾廿蚊買黎抽完串鳩個FD架咋

本來3周年退左坑
點知4周又入返坑

悟空傳仲差宇宙生存同boss

Boss容易啦
穩打穩扎落盾又得
秒住過又得

boss有技金同知邪 應該無難度
我都種差宇宙生存 無孖妹

冇孖妹一樣得

再唔係等隻狼，雙藍神DK

打都唔係問題，以前要用d免費角打，難打到嘔泡

我以為洞仔你玩左好耐

我以為你同我同謝拉同期

我5周年嗰陣千日囉

張圖係嗰陣打lr悟既隊

你仲未換孖妹咩

換左啦

我嗰陣要用知 悟空jr做頭，然後放哂d知嘅超強入去，好似2週年過左無耐嘅活動

最開頭係呢隊

知你有份

嗰陣成班係到乞jr

Diu係，知16同海盗係mvp

求分享

唔得
力極意次撚次打落體大波

唔係知屬食佢招必基本上GG 咗8成

用勇者博下力極意巨大化
同埋試下用鬼停左力極意

差隻古拉過唔到

慳道具?

擺佢喺第三位諗住淨係食一下普攻
點撚知係食必 條知邪仲要冇一次閃
仲有尾關經常性閃哂新舊體波啲必
以上情況已經連續發生四次

試下升先
順便升黎打巨大化超難關

四奬波

試多幾次啦

體波如果唔用道具中必扣50萬
同埋佢有無突個防明顯唔同
無突尾關都要比人10000一拳
有突可以4位數內

食鬼

過到力極意就輕鬆啦

其實唔係16號食必都已經死左8成
仲要跌5章果下先嘔血 慢慢發展到係達爸搭菲祖
兩隻菲祖去車佢 又係用攻擊換時間

無古拉真係唔洗打

點會
以前冇古拉咪一樣大把人用大波過

我都試左好多大波/最凶，無力古真係好難過，落加防減傷都可以比力bxxx一rd 殺死，有次最盡去到力bxxx打淨兩三行血，唔係一定嬴唔到，但好靠運，要佢下下打落隻技金菲先得

Btw 一陣下晝3/4點有三隻卡資料

邊三張

知7 技2c 天津飯

前菜彩星

無深藍達係咪唔洗過宇宙生存悟空傳

你有八婆喎

其實唔難，初初出悟空傳已經有人boss隊過

點組

試下咁樣
應該要試幾次

如果有力女大波會好啲既

抽返黎？

係

同冇變超西個技女八婆都有得疊

咁我等下先
感覺冇乜機會

因為我無佢隊

入埋孖妹試下

Boss 隊咁多好角色
唔明有乜咁難

咦，睇錯，仲以為歷史boss，如果悟空傳就一啲都唔難，有得比你慢慢疊上去

我會極意悟入體女波

好在歷史boss 個mission 入三張boss卡就夠

以前boss難位都係大波打力極意咋

有突既話可以既

有lr孖妹已經贏在起跑線

我反而覺得深藍達仲重要
玩到而家都未抽到

我隻彩星極意悟好有性格 淨係閃普攻

我想信個個都係

你貼張單抽圖出黎 咩都閃曬啦
點止閃普攻

又抽

每個Post都見到

我果隻連普攻都唔閃

我相信你唔會見見唔到有佢係到

保持憤怒

頂上悟係咪打第4關去刷張SSR超西悟好D

打神與神升sr，張ssr 唔會刷到

Yes，易跌d

一係呢張
一係lrbooo
你簡

一招大技車落我隻合體八婆到

應該唔死架喎

我覺得佢成日偷改，次次d野一出嗰時就好高機率回避/反必，玩多一個月下下都避唔到/反唔到

食曬道具？

有白頭，難講

佢講開大車落去隻八婆到
咁應該個下就死左

未死
打緊知極意
得返兩隻泡泡同一隻八號

明明故事最強角色
出得咁屎

又亂up 差唔多2年前嘅卡
果時防唔防都是鳩但啦 超難關一樣係咁打
冇宜家啲長關 keep住高攻 邊忽屎

Mo la mo la

下次可以試下隊友用技杜

其實佢打超難關都仲可以賭下大細，未叫用唔落
打長關就真係用唔落手，我都係5週年中左速札先過到神次元悟空傳

2年前已經講緊佢防守唔穩定
變身後普攻一中就扣幾萬
出必永遠閃唔中多過閃中
4xxx反必率高過佢多多聲

隊友用技杜過到宇宙生存？

聽人講隊友唔計

真唔真
今晚試下

夾技杜自己用咩隊長？

照用吉連

都係唔好試
太高風險

曬氣 2年前嘅關有幾何要咁高防呀
4格比達ps都冇防啦 岩岩出果批cat隊長本身都唔係著重防架啦
反必定係閃都只係機率野 一個超高確率 一個高確率
以佢比個數字上就一定係極意悟高嘅
你閃唔到只可以講你唔好彩 但好唔好運依啲冇得量化嘅
極意悟隨時面對3次攻擊以上 比人打中一野就話防唔穩定
超4格比達一關可能撞唔到一次必 咁岩反到一下就叫穩定?
比較兩張卡唔係咁講架ching

有冇吉連可借？
想試下冇孖妹過宇宙篇

呢啲係我玩咗咁耐嘅感受，字面上4xxx的確低過極意悟
用落反必成功率話佢有7-8成都唔過份
用極意悟同抽卡一樣，睇你係非洲人定歐洲人
我會話佢比起差唔多時期嘅吉連同深藍達屎

已轉
2613414033

加左
冇孖妹，應該都過唔到架啦

咁唔好彩嘅
極意打你啲turn咁平均

好撚勁

神次元buff

新世代

3turn攻防50%up

神次元玩曬

想問超2悟飯，放牙根悟入去
悟飯食唔食到 buff

瘋狂出新卡同buff 舊卡

食到

試下先咁
應該好勁下，兩個都轉珠

力極意車大技落合體八婆到
差d直接出返黎

話左係神次元乜乜乜就點點點嘅卡

咁改潛連會唔會勁d

招必

前菜出頭天

本身加防50%自己應該食到，配埋3回合疊防
打戰鬥路表現隨時勁過速同名卡
長期戰就用技同名卡(日版DK後)

三回合攻防50%真係好癲
又打極系減攻防 高確率暈

變左就算未來隊或者比達隊，佢自己都可以好抽得

50%攻防真係痴撚線
唔要會心要潛算

疊哂有1.5 x 1.5 x 1.5
有230% def up

好在有多張知7可以改潛，終於知多左既限卡有咩用

隻知7有晒天才、神次元、超激既體貓加攻link，

呢隻入體貓隊：體貓、力維斯、lr 貓、知7、時界、速女界王/托波，
打神次元戰鬥路應該10分鐘內搞掂，
道具帶兩個加攻、一個轉珠加攻、一個回血/減傷就得

要咩潛？

打錯
要連擊
係咪要捉得咁嚴

我唔明先問

唔係講緊扎馬斯咩......

比魯斯係一個指標

正常破壞神可以殺死札馬斯，悟空佢地殺唔死因為係用物理攻擊，但全王用既都係破壞分解招數，所以同一原理應該無問題，但吉連未正式用過呢招，未掌握到，好大機會同托破一樣，出左都好似比金菲咁頂得住

所以，比魯斯>札>吉連

悟空都識破壞 比古洛識都唔出奇

變主菜

深藍達變柒頭

比魯期正式打過交得對紅毛嗰場
中間咁大段時間，搵維斯練功都唔出奇
菲利練四個月都變金猴，何況係神

前菜潛連好？

主連副會？

我潛主會副回
一下連都無

但主會得6lv會唔會太少

副會

咁少架咩

知屬最慘
有效level得21lv
其他4屬有26lv

啱啱改左9連12會

如果18號換大杜食到超西link再食埋果2粒力轉知應該可以6000

仲未決定到點潛

Eza完先諗

係咪我問題
技能玉係咪無得打?

聽日開返，一星期一次
(同密蜂包一樣)

有必出金都話
一星期一次仲要見到維斯

出銀仲好，仲缺過金

銀真係仲難
金都直接唔分屬性
銀要岩屬性仲要岩用先痴線

銀多數得1lv

出銀幾好呀
好多都冇兩潛 出金都係托

抽到新卡就煩，有排都開唔到兩路裝金，銀一係缺一係廢，最後得返銅裝到

希望遲d會好似潛玉咁變公廁
以前收潛玉會覺得正喎屌你

希望婆婆幣可以換

仲未有銀連擊同會心, 好想要, 打咗成個月一個都無, cls
依家仲要一星期一次, 我覺得到6週年我都未必齊5屬

前菜0突
唯有死死氣用返深藍達

咁其實３回50%定超大幅上升多

唔捨得用石改

抽多張

想問下道具個隻老鼠係邊有得打/換

抽突左四五張

合體又出變身達
第二隻都就嚟彩
我個ac應該無新貓data

平時個啲就算加得多都只係加攻/防，一齊加一定少

感覺上防都夠用，可以考慮全會心做打手
疊3下多4萬防
疊2下夠食普攻有餘
差在食必果4萬防重唔重要

依家啲舊限eza 係唔係都200萬
Cls

幾時先有170純撒

放係倉咁耐 有出頭天咪幾好

啲婆婆幣多到呢
擺喺度煲醋

單隻睇好勁
但佢d隊多數冷門
升完我應該入神貓隊放3位

睇落仲大力過爛面

都差不多

用嚟補返力貓啲防都唔錯

可惜冇大波時界
幾時再出

但拍貓冇加氣link
好似唔係幾岩入
都係入返未來杜隊同比達隊

唔係同深藍撞名咩

係
走深藍

純撒、比達系譜、未來篇都算易有FD既

咁應該用唔著佢
柒達隊會入深藍

依隻勁過深藍啦

深藍隊長技又俾變身達代替
依家直情俾前菜代替埋

遲早出隻lr怕咩

唔該出lr超級比達先

下年可能藍悟同藍達
我就唔信下年繼續lr4x同超*
我估最多好似悟飯同斯路咁中間出

被動係三round內打唔死人就比人打柒

Active skill 出名場面
應該大把人all in

我繼續推龜仙人同鶴仙人
頂傳就係武泰斗同大魔王

今年出咗藍神
下午照排就到極意

想要銀毛多d

我一定all in

照排應該係超4
因為
1周xxx
2周45 47
3周xxx ooo
4周45 47
5周 bxxx booo

有前菜測試片了

4x

換晒啲婆婆加氣角未，我計過5隻開晒路要140萬幣，仲差成100萬，遲早呢幾隻實會dk

周年 變身45/超17
頂傳4x /超*

彩晒喇喎

同埋一早DK晒啦

未換過 而家有200萬擺咗喺度
換咗佢先

等7折先

不如講你有啲咩未彩

難得單抽杜拉抱老舞

界藍悟

又單抽

唔再每日派4石就唔想草

想問下點解用左依個兩次都轉唔到珠

我覺得周年lr4x+lr*
頂傳lr元氣彈悟空仔+lr17

隨機轉，所以可能會出現隻色轉返自己，咁你咪唔覺得佢轉咗

限

講錯，應該係極z 同知13果啲一樣

一陣9點維護到下午/今晚2點

今晚2點係發生咩事

有石送

吓!! 好彩9點前清哂體

測試片咁快有前菜睇

又延遲

又準備斷login

古拉肯出比我未 上個限池已經五千石食屎

延遲快啲派石

5000石

人生第一次真係想要一隻角

隻超藍好似嗰個都出到 就係自己無

讀心驚

國際版？

日版五周年啊

換啦

五千石仲唔夠紅幣換?

最後兩隻都抽唔到?

力 技一隻都無

人生無哂意義

5千石剛好夠換哂2隻, 下次換

而家都係等下次

至少悟飯 大杜 雙人嗰啲出哂

都唔知開心定哭好

如果5千石連d 柱都唔出都死得啦, 我諗夠彩哂

最後大杜 雙人 體格古 三路 其他柱一路兩路

格古洛=悟空

回鍋巴打 JJ插沙求救
之前jb過，近排回鍋返
但係一入app就話管理者乜春入唔到game
有無巴打知可以點搞

Down Liberty啦

有無人更新唔到個apps？
我彈左個‘開發人員已從app store移除此app’

呢啲一早估到

等緊匯豐跌到40

除左liberty呢？
我依家無jb 仲有咩方法搞返掂佢

用乜嚟jb?
一係直接upgrade清哂佢

用unc0ver
已經upgrade清曬，但入game都係黑moon日文字

佢上次唔係話3月會Fix斷登入問題嘅咩？

係喎 比古先啱

不過隻野又幾好用

依家都係？

入到
214mb

咁多既

lr大魔王

可以skip了

終於

skip 天下一?

應該天下一LR黎

冇道具？

梗係有我新手

大家，知唔知update 左ios 邊app store 邊個位logout

冇可能啦

更新app 個到拉到最落 勁on9 setting

換左IPad成日斷WIFI
之前無事
有無人都係咁

我去左setting,度logout

Iphone
我熄mon就自動斷

原來基頭四dokkan

大魔王 好似有主動技

隻大魔王又神還原動畫
陰公天津飯招必dk完都冇變過

老變後生

唔知skip乜 睇你班友講得多skip呀

本來睇落唔錯好似好擋得打長期戰，點知原來無防

btw 唔係主動技 係變身

【条件】バトル開始から7ターン目以降、または「少年編」か「天下一武道会」か「ドラゴンボールを求めし者」カテゴリの敵がいるときドラゴンボールの力で若返る

下個pool再課斬手指

變身後5round坦到戇鳩
然後無然後了
靠出必加少少

318之後 有排喇

我仲係咁

登出登入呢？

下個pool好似就係318

要食5粒玉拎50%輕減

可能係個apps有bug緊急落架跟手延遲維護
應該要等apple再上架

彈出彈入左好多次都唔得

果然開始玩食幾多粒玉有咩能力

仲未有EZA打？

等幾分鐘

4點？

唔係聽日咩

公告咪寫左星期二四點

聽日喎

𨳒唔夠訓

係咩

唔該

留名

Del左隻閪驚再down先攪得掂

力飯好似幾坦得？
88%防再加58減傷

維斯關出垃圾銀

如果5rd只係66%就坦到on9
50%唔通會變左紙皮咩

有隻0潛唔記得點黎

屌你老母。已經改左一個星期打一次。
都仲要出銅

超力多坦角，佢又唔夠輸出，本身啲link 又唔夠好，唔駛用到佢

天下一應該全部要有EZA先有得出場玩下，唔係d人打二百場都係攞嚟擺

唔係話會變紙皮
但本身連食珠加實數防都無始於爭d

同埋我發覺我又睇錯
以為前5round 66%再50%
真係唔夠訓

LR級有50%減傷 神坦嚟啦
係要食5粒 不過又自帶轉珠 幾乎無死角

全部都功能性buff卡，實會有人落黎玩下

有個5lv 正

唔知wow左未
踩藍圈有金玉

無防喎，點無死角法，出黎個效果只係好過隻速超17號少少

唔係架
諗返速勇者都幾坦下

Reduces damage received by 50%; ATK +150% and DEF +50% when HP is 50% or below

速勇至少都有50%

唔知喎，你啲運氣幾時先用得完

唔好咁對我

出必有攻防大up+LR數值再減50%傷
其實係唔差

呢張大魔王係咪無巨大化

乜都有你份架

垃圾金黎
唔好咁

乜野呀 半血以下先有50%防呀

隻大杜我一直有用到

無寫 應該無

無人想知

等測試片再睇下

佢想講基本有50%防

張卡本來係老版，用龍珠變身後生，唔係變大

日服第一名果30石係咪super左

金菲半血都係得50%減傷 無防
其實都係好坦得

冇啦

想單抽都抽唔到

原來會踩到金

咁318知有咩抽未?

屌你金連

未

得lv2

好過中垃圾

好過冇

屬防lv1

雙藍神合擊

咁既話我斬硬手指架喎

關你撚事

想睇

我驚你腳指都要斬埋

希望冇咩特別pool啦今個月

原來維斯個關有改，打貓一定會出金

利申 非9up 公告有講

撞到先得架

好事

好過打貓都係出銀先啦

單抽左6下
乜都冇

一星期先打一次 仲要撞機率
不如等多幾個黑警中武肺仲實際

出金
lv3
回血

唔係姓立花學咩人單抽

我覺得唔關事

回血先正，比大杜／速飯變流動血庫

我開住都斷
其他apps又無呢個問題

唔識搞

有冇新圖

換新機

用新圖就唔叫bin c啦

嬲

唔課金
除非個pool到3月30都仲有
我先係最後個日課

洗撚課，25石彩

我未試過單抽會重複

幾時先打到6000萬
要唯一排位，仲要成接近成頁珠

要bin你又使乜重覆

又bin 又話自己搞到佢比人扑

兩樣都冇衝突

諗住幫你講好說話 點知原來你咁enjoy

講完有咩用
咪又係照bin

大魔王測試，打長關

有排都未彩啦

夠50石打算留，但過一陣開手機又入番game手賤抽左

好似第一次戰鬥畫面見到神龍

新手玩左1個月
想問下黎緊個天下第一武道大會
要準備d咩先打到

一個健康嘅肝臟

準備一隊可以打全體既隊
冇既都唔緊要
可以照打
但我唔記得有冇限幾lv先入得

勁係幾勁
但我唔想打天下一

咁咪唔好打

難得有張天下一Lr 係勁

當年既魔童我覺得都幾好

唔打就冇焗打

個個都唔想打架啦

無人掛兄弟

知餃&技Jack準備左未？

我咪掛緊

唔見

冇2潛唔敢掛出黎

有冇加我fd

好似有 咩id

3161761088

added

唔好屌我0突

都係無 屌on9 fd list系統

成日俾鬼佬youtuber 笑

點解

自己個人仔都240lv係咪都應該夠

夠啦，有隻lr 力波同體波就夠

死火，呢2隻我都無

力波 體波 肥布 力m達 孖寶

你有咩卡？
速菲利、力魔童有無？
真真真係無，聽日刷拿迪斯用住先
畢竟20連勝都有石

如果有變身菲利或者札馬斯
做住隊長先，再用拿迪斯、體菲利兩張免費全體（如果有其他極系全體就自己入）
FD用力大波應該都夠玩，係好哂鬼

専登開個ranking 俾佢

有速菲利 其他都無

當時出個陣我覺得有啲用

冇諗過啲人會咁諗

有無變身菲利或者札馬斯？

係咪速札 神次元隊長?

唔好笑我，我得依d卡咋，另外有知餃子，應該點组？

三隻gogeta

做測試員 天下一大把

咁既話會一隻一隻打

唔怪得講極都唔加我喇
原來我冇彩星兄弟

點解隻lrbx唔開潛

係…
有既話速札隊長，隊員用速菲利
刷埋聽日隻拿迪斯，再揀隻加氣角（MVP、達列斯之類），FD揀力大波咁野打住先

個隻免費卡黎
唔係咩

屌係喎
仲要特登入game睇一睇先知

係免費野, 未得閒升

人地彩左凸2隻吹牙，未得閒點上彩咋

我都想有咁多隻

好 唔該哂
仲諗住好似大亂戰咁新手唔駛玩

新手要玩多啲

新手都應該取少打到第一層

打到兩層

正常新手打到大亂戰，點都有好幾隊類別隊
再刷埋基紐戰隊，打第一層應該0難度
黎緊有埋58戰隊就仲易

國版公告下星期有直播
應該又同步318

今個星期日15/3下午一點

整得直播無可能出張廢卡比你，有人似乎要斬手指腳指啦喎

打隻拿迪斯 唔記得菲二有冇得打啦
紅石換左未呀 未就去換力大波頂住先啦
之後打住啲低倍關 升隻力魔童用住先

LR比達王

Saved thx

唔課，但又表演單抽中

最憎啲人一係晒命，一係立flag 串嘴，兩樣都有既人真係好難忍

離娜英星人隊又近左一步

娜美星人

係咁架咩

仲未有果隻叫尼特定尼爾，明明好勁

唔係有張ssr咩

希望出隻天迪玩下

thank you for your advise.

魔童 尼爾 比克大魔王 天神 天迪 第6宇宙娜美星人 魔童

就係ssr果張，一路未抽到

睇錯話冇佢既卡

笛子大魔王

唔使課啦 25石夠彩

咪講到我之前個啲好似冇課金咁

主動係回滿血

大家記得換埋d 5週年幣, 明天到期

陰公，過街到要比個三唔識七嘅p牌仔串

最慘莫過於此

抵啦

p牌仔個個唔識 惟有跟大隊抽立花

屌以後開pool唔即刻係名加返立花兩隻字都唔撚抽

大家俾多次機會立花

有用咩

拒絕加入立花教

後生係原罪

以後唔單抽，呃9人既

又中伏

我就是成功例子

多d上水就可以

立花係肉x器係公x

有無巴打知點解會咁

你係咪唔係用呢個ac down隻game?轉返down game個ac就得

我用開個ac轉咗地區 再轉返返去就咁..

你開多個新日服acc淨係用嚟更新game

thx 我試下

好耐冇留意比達隊
應該點玩
47 前菜 技m 變7 親子杜 布拉？

為咗抽中而步入邪教
上面已經有個中伏例子了
Btw SH到3.5

3.5 指3月5日，過左唔駛sh

Apple早一，兩個月update完個ios，呢家可以唔洗轉account都更新到，在更新app果頁更新就得，唔好㩒入隻game到就冇問題

已入立花教

入唔到立花教 改名抽都次次伏

咁似我今日個case嘅
我今日用日本apple id (無轉過區的）更新又係咁
Del驚再down返就攪掂左鳥

隻game啲主動技動畫係做得幾正 又有語音

係兩個超四做得差啲...

跪求巴打們解答點解會咁

重on都係？

已經del game一次再裝都係咁

真係唔知道
等啲人訓醒睇下幫唔幫到你

被ban

ban左應該呢個畫面都入唔到架喎

鳩up

係咪叫你進行等價交換呀
less than equal

Google咩都搵唔到

個5週年都俾咗成份糧佢
仲想我俾啲乜

真係唔知 未試過有咁嘅情況

會唔會未過到數

唔會啦。我買卡入㗎喎

真係唔知
未見過

巴哈都有人中左
睇下有無人答

我見fb有啲群組都有人中
仆街啲問句
你哋個個都無事？

等賠石
巴打你係咪用iPhone？有機會係佢個ipa檔早兩日係app store 彈出彈入搞到咁

暫時冇

用尼路試下大亂戰吉連，真係超坦
係煩左要用物語WIKI入隊

我係用iphone呀
唔賠番一百幾十石都搞唔掂
搞到我成晚訓唔著

個個都無事得你有
你做過啲咩嚟

巴哈條友an機

換咩好

記念野黎
自己鍾意

亞樂

琴晚打完維斯嗰關熄咗game
前後都無3個鐘諗住開番拎埋登入就訓
一開就咁樣

想換你

儲卡game梗係換未持有

換我有咩用

幫手單抽

下下都中既話我就直接post履歷出黎啦

突然之間又入得番
石都無得賠

今後のドッカンバトルに求めるものについて教えてください
18. 他プレイヤーのチームと対戦する機能 *

PvP ?

都五周年啦 嗰天下一悶會改下玩法得唔得 大亂鬥都好玩啲

佢問你想要d乜咋

我知
咁依題係咪問PvP?

畀個舊大亂鬥當天下一

一年前好似見過，好似係ban 左啲鬼石account
次次更新都係咁
戴返頭盔先，句野唔肯定係咪咁

天下一3.0

個error似係參數唔見左/炒左
應該唔係封ac

正解

幫你唔到

應該唔係ban, ban 嘅話連主頁都入唔到
利伸被ban 過

係
我啱啱先見到有問卷

P咩VP 改撚左個fd list佢算鳩數啦
依隻game玩pvp 真係鬥邊個多彩星

我都答左否
鬥課金無意思

實時PVP未又係食珠睇佢出超殺最多可能要諗下落咩轉珠角落去等D人可以食多D珠下下出超必

繼續做養生game算啦, 搞乜鬼PVP

p&d 個啲轉珠game 有無pvp?

大亂鬥我覺得OK好玩
有D卡如果唔係大亂戰根本唔會用
或者ON99玩下7 WIKI組合

真 大亂鬥起碼可以組下隊玩 諗下點過

天下一真係悶到嘔

神抄有個鬥快

Pad都有個鬥高分
好似係

好彩否左

其實都係鬥肝

Pad個個要咩
你都係攞皇冠姐
唔係咩

有個係打到999999分先拎到冠 同鬥肝無分別

PVP 就棄驚
終於可解脫

PvP 鬥單抽

dokkan 點pvp

搵唔到啱嘅隊長又點同人地玩pvp呢

就算隔離legend 出左，啲動畫又靚又多角色，但dk 到宜家仲咁好賣，成日仲課金榜第一，legend 都唔知有無第一過，反映龍珠迷鐘意無pvp 多過有pvp，加埋營運咁鬼懶，唔駛擔心佢會出pvp

係立花既氣

有公告

係咪即係已經成功答左？

填問卷既巴打
18題記得揀no

鬥快打關

有測試員扮玩家點鬥

咁本身都有個ranking, 冇獎勵咋

仲有技安咪贏晒

一人控制一round 打戰鬥之路

咩ranking?
不嬲pvp最大問題係有人用外掛

不如出公會打大boss鬥肝

戰鬥之路有得睇啲人用左幾耐時間打

每關佢有時間紀錄架麻
根本咪即係排名鬥快

揚威海外

安特同技安成日EZA鬥高LV

legends咪有協力

但問題係點解要協力
點樣set到d關要協力先打到
唔係我做乜唔單機

問卷填完 但無石既

威

好似公主連結咁打

[img][/img]

唔係外掛
係修改版
要黎測試既

手機驚玩pvp做乜
都係hea下 得閒比人曬下單抽咁咋

出5隻限換1隻限好過喇

半體力

想佢可以自動刷超激戰啲覺醒章

咁仲有咩打

打呢啲都要玩修改
真係唔死都無用

成隻game廢左

修改咪即係外掛出cheat

測試員係佢自己叫定點

佢仲可以厚住面皮拍片係yt先好撚野

其實好簡單 我就當你測試呀
咁你打完曬關野 你可以quit架ma
點解你要行到去個end point呀 測試下個end point work唔work呀
佢咁撚無恥柒婆係應該收佢做契仔架

係邊到答個問卷

公告

幾時先可以一個好友
掛幾隻隊長比人用

要禁banner先彈出黎改埋依樣 唔該

其實技安測試完同721一樣
點都駁唔到架喇

其實佢測試咗啲乜

依加未更新到著？

唔測試個外掛可以幾勁

通關攞石

I mean 佢個藉口

都無講過

測試會唔會俾人ban

話就話測試 實質攞石
仲要俾人發現
正一on9仔
本身個樣都on99 講野又on99 成個肥貓咁
睇佢個啲人都唔知個腦生係邊度

哇屌因住佢mon post爆血管

就算冇做測試員都唔會睇佢啲片喇

有AUTO隻game真係唔洗玩

有佢真人樣睇？

但依家打覺醒章真係好無聊，又唔會死
淨係打啲超難關

以前啲片見過

講真 我就唔攻擊人個樣嘅
但佢個人閪 仲要懶大牌 屌你個樣仲要爛撚左咁
好心就摺埋個channel佢啦

想睇咩樣

佢咁多年都冇乜人sub佢個channel
咪痴埋安特度

突肚臍

好撚似鄭則仕

我都唔想刻意攻擊
但聽佢把聲 講野方式加個樣 真係好撚似肥貓

問卷竟然問pvp

不如改撚左限換紅幣先

以前好似問過

呢個就實際喇

咁呢度既大部份人一定會有好多紅幣

Ok
Dokkan仲有一個完善既遊戲系統
如果任何人想加pvp既
Over my dead body!!

唔夠用

你起碼俾個理由我點解仲要抽d普限pool先

紅幣點會嫌多
同埋啲限儲黎有咩意思

一張普ssr 2coins
限ur換20 coins
咁就正

好似pad咁
賣卡直接變相關既幣

即係guarantee 20% 回收率，好似有啲高
淨係限定有得換我都滿足

但pad隻mp係類似婆婆幣

直接出印花啦

根本係應該好似其他game咁
抽到有突既限直接變紅幣

真

dk前唔同名點算

Dk左賣出去先變紅幣
有冇得諗

好chur , 想像唔到要打幾多次超激戰

俾埋婆婆搞算啦

如果賣到1/10買入嘅紅幣會唔會太少

改左超極隊長各掛1隻先啦

咁起碼有心機用下體先啦

換隻未來飯出黎呀喂
無人放既

換左

打咗三關已經冇哂
利申已放

更新出呢個畫面有無人都係咁

原本係咪用依個ac更新
再唔係重裝

而家先知呢隻大杜勁到癲
定係有特攻？

換ed

掛狗

其實今時今日小學關好多都可以5分鐘內攪掂
更新個記錄起馬好睇d先
記得拍片證明

我估佢連邊幾關用過都唔記得

我一早換左，係咪無ADD?

嗚呀,岩岩打夠50石,十連中哂兩隻柱呀

打完
又要諗點潛好

咩柱事

有

屌 咪係連會 會連

兩隻柒達

最新eza個隻知比達係唔係你地叫既前菜如果無既話 值唔值150紅幣換佢番來

打前菜無LR 飯天可以點組隊？

技貓x2 thx

師弟喎老友

係 唔值

單抽長波
拍定手點知係藍悟

1504674874

發生咩事

師弟唔係兄弟呀

改左名啦
叫主菜

屌你咩
難得有長波

一樣
單抽大杜抱老舞
開心到仆街
點知藍悟

個個都射既我仲考慮緊

射啦仲諗

射喇
你有的是運

個個都藍悟

忍住

說好嘅sh呢

SH緊

個個都早泄

立花唔單抽既日子
個post推得好慢

不了，成個pool得返1隻想要

我唔會再post架啦

開心share姐
唔好咁

題外話
啱啱睇完 可以話係重睇返
天琦 真係好對你唔住

oh shit 柒咗

其實張問卷，有題係問hero既野
可能因為原作出埋布歐埋卡都真係飽和
要試下其他野

其實你先係單抽王始祖

師徒之胖

個個都抽，搞到我又想抽
想要古拉

後浪推前浪呀⋯⋯

飽和過幾多次

咪又再出過囉

佢d理念其實行得好前，佢講野有時候係難聽，但好一針見血

係政府角度搞掂佢其實係一步好棋，如果今日天琦重係外面指揮場運動一定唔止而家嘅規模

試左陣前菜

其實⋯都係數番埋算

佢係幾勁
不過佢果d隊未必係你想用

但佢就會變咗大台
規模可能會係大咗
但場運動行咗咁耐
有一部份原因就係因為冇大台

如果係佢指揮都未必係今日咁啦
行到今時今日就係個個都有唔同橋表達出黎
佢係到得罪講句有大量人都會依賴佢
到最後只係勇武抗爭一條路 而唔係宜家五花八門
唔係話佢係大台 而係好多人會砌個大台比佢自己就聽佢up就算

[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (153) 又話SH到3.5?

超屬神次元太full
如果佢極屬或者有位既

見個個抽得呾開心又抽下，射左落海

我覺得係各有利弊，多意見表達係真，令到場運動有五花八門嘅形式去進行

但無一個好嘅指揮都確實係壞事，搞到成日有班前線去左送頭

1001